late drop p/f 有定冇都好，可唔可以快d講啊

唔想再哂時間啊屌